[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

習近平為奪權剷除政敵薄熙來

*對峙情況適用*
N國聯軍~聯合國passport兵團
外藉港人義士行先保護港台中兄弟
排陣次序：西方N國>港=台>中
體力次序：強壯>>>弱小
(於人群中鳩叫: 誰有passport! 即隨時流動變陣)

喺國際記者與全世界觀察之下
防暴警到底會用幾大武力衝擊聯合國軍呢？

支持薄熙來越獄奪權取代習近平成國家主席

世界各國！
抗絕分化！
團結一致！
唯一敵人！
中國共狗！

終於明白歷史文宣嘅重要性

By浴火重生火鳳凰

要對抗五毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚五毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量

再強調一次，要杜絕五毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無理佢就可以，冇必要鬧戰）否則五毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757
不可說嗎 #59503
Seolhyun #89931
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665

仆共狗個臭街唔好當我地流

中國藉=/=共狗

屌你老母 死臭雞 收皮啦

屌！我男友真係超撚煩！！！！！

話你臭雞 就屈人五毛 食撚屎啦你

咁撚cheap嘅女人都有男朋友 有閪大曬啊

樓主就先係五毛 死撚開啦

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757
不可說嗎 #59503
Seolhyun #89931
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665 到☑️

樓主續個負皮

我愛低級紅BB

國難當前 條仔唔想你成日上連登 就話要分手 當佢狗咁撚 你當自己邊個啊

原來你成日話咁多個五毛 全部都係屈鳩人

惡撚過共產黨

食撚屎啦你

共產黨惡啲

支持薄熙來取代習近平

守護香港 請廣傳
為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久不能入境歐美國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

我妹妹同你同名

青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛
1）因為連登上腦 話要對抗五毛 所以要同男朋友分手 當男朋友狗咁撚
2）所有話佢臭雞/得罪佢嘅人都屈人係五毛
3）開post 將得罪佢嘅人數臭
4）女人有閪大曬咩 死臭雞
5）惡撚過共產黨
6）一齊反共 點知有個人無啦啦屈你係五毛
7）藉反共為理由 意圖分化香港人！
8）真係多得你唔少 食撚屎啦你 屌你老母
完

我係一張可以任嘟嘅八達通

你咁樣冇撚用 建議你開個post證明樓主係五毛 睇返佢之前啲post就知佢係高級五毛 跟住而家臨69之前喺度係咁屈人五毛搞分化 唔好上佢當

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757
不可說嗎 #59503 到☑️
Seolhyun #89931
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665 到☑️

支持薄熙來越獄奪權取代習近平成國家主席

抗爭精英低級紅

幫埋自己簽到

入嚟就話幫自己簽到 唔入就話佢五毛唔夠膽入嚟 冇乜都你講曬

支持港獨台獨疆獨藏獨蒙獨
各省分裂混戰、滅全族

頂級五毛到此簽到

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757 到☑️
不可說嗎 #59503 到☑️
Seolhyun #89931
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665 到☑️

班友冇bot 我人手

想知樓主開咁多post咁多人引用你
夾夾埋埋賺左幾多個三毫子

利申：同行，可以講国家任何壞話

感冒sickleave先咁得閒咋

Flulike symptoms may be the early sign of STDs

'cause I have already been fucked 8964 times...

by China

樓主俾支那狗屌過8964次
唔怪得人格咁扭曲
唔恰精神病人啦

also Winnie Xi personal prostitute

【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛

頂好過癮

樓主正戇鳩仔喐啲就話我5毛

習近平我屌鳩撚七你老母天滅中共天津大爆炸之前美國俄羅斯核平北京

屌你老母，我估你又會話我係高級五毛有權講呢啲嘢

屌你老母臭閪講撚曬佢啦

根本你就係非黑即白嘅屈毛撚

恭喜連登仔退步到成為紅衛兵

樓主係假膠想抹黑9/6 定係 真心痴線

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757 到☑️
不可說嗎 #59503 到☑️
Seolhyun #89931
中共座上客 #143499 到☑️
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665 到☑️

到時洗唔洗痴住本美國護照係心口方便樓主指揮

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757 到☑️
Fry #57802 到☑️
不可說嗎 #59503 到☑️
Seolhyun #89931
中共座上客 #143499 到☑️
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665 到☑️

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757 到☑️
Fry #57802 到☑️
不可說嗎 #59503 到☑️
Seolhyun #89931
中共座上客 #143499 到☑️
寶玉你好 #171273 到☑️
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665 到☑️

熟悉中國政治的人都知道，周永康身後的真正後台，是江澤民集團的頭號和二號人物江澤民和曾慶紅，如果按照這樣的一個打虎路線圖，接下來將會不可避免地指向曾慶紅和江澤民。

曾慶紅和江澤民，感到了極度的恐懼。其實，在這個時間點上，能夠真正代表中共整體和中共利益的，是江澤民集團。此時的江澤民集團，在習近平上位之後，在黨、政、軍、地方各地，都安插了大量的江派人馬，特別是軍隊、政法委和宣傳系統、金融系統等等，都被江派勢力操控。如果把中共當作一個生命體的話，曾慶紅和江澤民的恐懼，其實也是中共這個邪惡生命的恐懼。

睇下大紀元新唐人呢D無source齋吹既垃圾睇得多就以為自己好熟中南海內幕

大紀元新唐人夠話有內幕消息話習近平上堂會平反六四啦

夠有內幕消息話習近平會開放中國啦

夠個個禮拜話近半官員脫黨啦

講咁柒多年就係無證據得個吹字

好心睇少陣 就算睇都唔好信啦

仲好意思quote段咁既野 笑撚死人

而家真係fake news只要係反共都信到十足

高權限五毛行為人士

CLS

是9彈剋下五毛你本地五毛嘅免疫

搵100名硬漢再搵100名軟弱既，令到果100名硬漢睇上更加硬，個排法應該係咁：軟硬軟硬硬軟。

呀你又幾搞笑，我扯唔起，企後排

pish

屌要畀班泛民和理非睇吓

過左5年大家學識左收聲默許 我諗

1

上蘋果Facebook 睇吓啲comment都大概知咩料

樓主應該唔係五毛 但真心可能係痴線

個個同佢意見不合就會封毛

推

樓主話自己有depression
可能佢成日發作
啱啱睇咗佢同佢條仔嘅對話
發現佢係一個連先有家再有國
呢種咁簡單嘅概念都唔識嘅人
中共就係因為只顧國唔顧家
所以先會咁乞人憎
希望樓主真係學下珍惜身邊人
btw, 從樓主言行模式嚟睇
同冇蒲頭一段時間嘅羊子有啲似

你決定